今日學咗個新成語 我決定將佢學以致用^ - ^

學以致用!

小幾呀

樓主係我朋友 雖然已經三十幾歲 但因為輕度弱智嘅關係 講野仲係小學生咁 請大家多多容